絕唔絕望都好，都入一入嚟

可能有啲長，但希望大家都可以花少少時間睇下
呢一刻，大家應該都好無力、好想喊、好不知所措，我都一樣

第一位義士離開之後，曾經都有好多時刻都想跟隨佢。每次踏上戰場，每次都問自己點解會咁，、究竟仲可以做咩
特別係現場會有更大無力感

今日再度發生，一樣嘅痛楚，好心痛被呢個扭曲社會逼害嘅任何一個人
可能你呢一刻睇啲咩安慰人心嘅內容都冇用
因為呢一刻嘅你絕望又無力

前幾日，同樣抑鬱發作，
有一絲衝動想了結一切。
但係，
場仗未打完、
獄中義士未放棄、
比我地年長嘅老人家都未放棄、
仲有好多人都未放棄，
如果呢一刻了結咗，我地戰友又少一個
仲點樣完成你地嘅遺願？
少咗一個，少一個人力量，成事機會又少咗
所以，一個都不能少

你覺得灰，可以喊、搵人傾、發洩
一日未推翻政權，一日都唔好死
要同我地一齊見證個一刻
要走一齊走，要絕望咪最多一齊絕望

日頭同夜晚嘅連登風氣都差好遠
可能受G20影響，大家意志消沈
開始無動於衷
但係！！
我好想向反對升級行動嘅人講
唔襯呢次機會去升級行動、去衝
去推翻呢個政府、呢個架構
下次就冇下次
惡法繼續推、民生繼續差
但人就唔會繼續出嚟㗎啦

革命有人反對暴力行動係必然
但係，200萬人行街 唔理
坐係到 唔理，純粹係到街發聲 唔理
唔而家升級，係幾時升？

希望接住落嚟嘅行動，即使你係反對升級
但呢一刻，槍口對外
大家包容一下，其實出發點都一樣
只有民選新政府，先唔會再發生

最後，要喊、要傷心、聽晚前就好處理好情緒
係好撚難打㗎啦，但呢個係我地屋企呀！
仲有咁多人陪你守護呢個屋企
我地頂多犧牲咗少少啫，有資格頹咩？！
接住落嚟需要每一位嘅力量，場仗未打完㗎咪撚頹

唔想再有人犧牲，唯一辦法就係繼續奮鬥
太古廣場個晚，我同自己講，
一日未完成遺願，一日都唔可以心灰放棄
如果唔係，點對得住你地？

30/6、1/7 見

屌政府老母！

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

辛苦晒啦

振作呀！！

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

幫推

0後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既

一齊加油